全城送暖 撐起蘋果

節錄

全城送暖 撐起蘋果

酷暑下，
寒風捲進蘋果大樓，
唯有手足雪中送炭，
我們方能站穩陣腳。
警方強闖傳媒機構搜查，惹起公憤。
社會各界紛紛發起
以各種方法撐《蘋果》，
同時守護
不斷受打壓的新聞自由
及言論自由。

===============

記得睇埋裏面段動新聞

pls pin trending worldwide now

rt like and comment the top 5 tweets and the latest 5 tweets, thx all

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

已買

呢條女想點？

推

暗共囉

快眼睇錯, 以為： 全球送暖, sor9ry

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買